原來屎總既回血劍就係賣d發瘟豬黎香港，扮得一隻有事跟住殺晒

高招，發瘟豬賺錢大法
個個禮拜一次都幾和味

支那狗發發啦！
次次買垃圾番黎再殺